警察快入 平民史先生有嘢想講

In town you're the law, out here it's me.

Don't push it!

Don't push it or I'll give you a war you won't believe.

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

*